法國哥狗每三季都會因為射十二碼而射走左個歐聯

美斯 vs 車路士

梅拿 vs 馬體會

vs 熱刺

巧合定係哥狗教到d人唔識射十二碼